是咁的 一定要為香港獨立正名

之前仲見到有post個我地比人「扣港獨帽子」
好似講到獨立係牛鬼蛇神咁
「驚比人話係港獨」呢種心態
已經係打從心底裡驚獨立

但我忽然諗起
以前天琦上電視個排
港獨入哂屋 宣傳過好多
水電媒 衣食住行 全部解決哂
個陣成個登讚好緊
港大民調好似有6成人支持獨立

而家你忽然間同我講驚？
比人帶風向咋？

又有人話唔好借港獨騎劫/ 破壞場運動
呢種口吻似足5年前啪手指個動作咁
借保護為名 令一半人消失
一個幾月前唱唔好話火 行步路都話失民意
而家呢？火魔法盛行 𡃁仔都已經識玩
有冇人大大力咁屌？
所以一定要正名 再次宣傳獨立嘅可行性

HKexit 香港獨立 the independence of Hong Kong
唔係驚就唔講 反而要日日講 講下講下
終有一日會成真

民族革命
香港獨立

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

香港獨立！
日日講 大大聲咁講！！

認真問句，有冇諗過航空權點

成立新政府會唔會易入屋d

每晚10點鐘 我準備好喇

邊撚度有6成人撐獨立？ source?

之前時代革命都好難入屋
而家啊嬸都識叫

一叫就叫盡d

贏左先再講都未遲啦，
依家國際共識香港都只係民主運動

政府無視訴求，都係時候口號升級
睇下直接跳到港獨定點

香港建國

以前睇breaking bad
Mike個個故仔就教Mr. White no half measure
一係唔做 一做 就要做全套
一嚟就要獨立

10.1 機場一戰 全面升級

反對港獨

咁你又有冇睇天琦封信
叫我地既行動令唔支持既人支持我地
行每步都要咁小心既時期你行呢步險著？
你都識講仲有好多人心中對港獨有保留
仲要係我地自己兄弟手足
諗下反效果會點先啦

我唔認為政府無視訴求直接跳去港獨佢就會答應
只會加速焦土
而家改objective更會令人覺得我地唔知想點
我覺得呢啲嘢都係贏左先再諗
今次運動唔好再失焦

光復呀
香港係被人侵略
香港自川鼻草約起
已經不屬於大清帝國

香港加油，遠離強國

你個名

而家叫正名港獨 就係要好似你呢d人
明白獨立係將來唯一去向
明白港獨唔係洪水猛獸
明白唔係要保留 而係要可以大大聲
理直氣壯咁講出嚟
香港獨立 係香港嘅未來
加上而家係叫文宣正名
唔通咩都等下世先做？

又唔記得咩叫 可以做 唔可以講

亦可以用推翻政府呢個term

老毛當年都係用推翻國民黨，而唔係用成立新中國口號

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

幫推

光復香港
時代革命
香港獨立
以死相搏